科大ocamp揀咩好

一年一度嘅registration day 又嚟喇。 相信咁多位新入學嘅同學都一定好興奮， 對大學生活充滿著唔同嘅期待。 不過喺呢個咁重要嘅日子， 各位新生除咗要申請入學之外，仲有一樣好重要嘅嘢要做。 冇錯就係報ocamp！！ ocamp可以話係大學生其中一樣最重要嘅嘢， 大家喺大學識到嘅第一班朋友就係喺ocamp度識， 同時又可以喺ocamp 快速認識大學不同嘅資訊， 可想而知ocamp嘅重要性。 不過相信唔少新生都有一個同樣嘅煩惱， 就係唔知要揀邊個ocamp。 大家唔使緊張， 就等我以一個過來人嘅經歷分享一下科大唔同bus soc ocamp 嘅特色。
首先同學們唔需要太執著自己讀邊一個學系， 大家唔需要一定玩返自己同一個學系嘅ocamp， 好似我咁，我原本係讀isom 不過因為朋友關係我玩咗其他 ocamp。 因為科大business department 唔同學系嘅同學其實係第一年都要一齊讀 common course， 所以其實最重要都係識返讀business嘅人，但係就唔一定要識讀同一科嘅人。 其次通常科大嘅同學仔都會報一個細o同hallO, 比較少人會報大O 所以呢度建議學仔們 報一個細O同hall O就夠。好啦咁簡單交代咗背景之後我就廢話少講同大家分析一下唔同bus soc ocamp嘅利與弊。

Msa: 名校靚仔靚女不二之選，ust其中一個歷史悠久嘅大soc，前幾年好多人玩，不過近幾年好似衰落咗好多， 愈黎愈少人報，唔知今年又咩情況。
推薦指數：3.5/5

Econ : 基本上年年都係最多人玩嘅ocamp， 想短時間識到多啲fd可以考慮下。入面靚仔靚女冇Msa咁多，但都有唔少嘅，名校生同地區學校比例差唔多，佢ocamp sell玩得同warm，可能有啲時候仲會玩得比較chur， 整體黎講都算好玩。
推薦指數： 4.5/5

Fina: 出名鍾意招募讀書叻嘅人， 入得去玩Fina嘅成績都有保證， Fina都係大soc黎所以每年都有唔少人報， 但係因為佢通常都係招募讀書叻嘅人所以通常啲freshman都唔係太玩得 如果你係鍾意玩嘅就唔建議報Fina
推薦指數：4/5

Isom Account: 呢兩個都係科大嘅細soc, 不過可能因為每組都唔多人， 所以每組嘅人都特別firm。 如果平時唔太chur得又鍾意溫馨啲ge同學仔可以考慮下呢兩個soc。
推薦指數：3/5

econ係不錯既

CLS econ打手 上莊教你地咁開post?

而家咁仲有心情玩o camp

仲玩ocamp？
直接出去跟科大學生會啦

對freshmen 嚟講orientation 係重要嘅，但如果科大學生會肯好似BU咁只搞一日都唔錯。仲之後一齊去發夢

小心比人話你搞分化

分化撚真係唔要得

點解大O會少人報

垃圾黎
我去完都唔知自己grpmate係邊個
細o到依家仲幾frd 起碼認得晒成組
bsu d exco又垃圾

真 bsu悶到嘔 啲omate勁kam

收皮啦打手，
fmbb想玩咩咪玩咩囉

Agger